有無巴打分享升職/加人工之道

利申定先：失業中
想提前學野 但學歷得IVE

咁都無人推？
個個連登仔發晒達？